等呀叔我一野打殘M43

佢地好撚惡ga, 成日挑機話m43畫質靚過FF, 用dpreview張相佢地就話啲鏡唔得，咁用靚鏡啦 又話個光圈冇收。低光高noise 又話冇用speed booster 唔公平，比佢地用speed booster啦，又話呢個speed booster唔係最貴，唔夠靚，比夠佢地用metabone 啦 又話呢copy 唔得，咁乜都比最靚啦，又話O記啲機唔得要用P記，咁用P記部gh5囉，又話要gh5唔掂 要用gh5s, 咁用gh5s 囉 又話冇用pixel shift唔計，比佢用pixel shift囉，又話冇落架唔計，比佢用架囉，咪話件野會郁 個pixel shift發揮唔好！比佢地落架影死物囉！出鬼影時就話等多一代出新機會解決呢個問題！

佢老母乜都佢地講晒啦！

駁唔到

奧林世界第一！

不蛇點拆解？

問過p記未？

P記唔夠打，轉打FF